唔明點解澳門人要掉哂d傢私垃圾出街 然後叫人幫手清

根本就係賤種行為

睇fb大部分垃圾都係街舖同住宅棄置

有冇澳門清 解釋一下

澳門人:「係大陸新移民做, 唔關澳門人既事」

澳門人: 「當務之急係清垃圾，唔係追究責任嘅時候」「感謝解放軍！」

支澳一家親